中共高層平時用咩電話聯繫/上網？ 會唔會被監控緊？

?